今晚8點元朗YOHO有聲援中槍手足活動

大家幫手推

推

新界牛放工參加呀

屯門定元朗

自己去自己區 一份心意

大大力推

幫手推下

721 831 101

港共殘殺香港市民 請元朗人企出黎聲援！

721
721
721

天水圍撚兩邊去哂

推
元朗牛assemble

唔怪得地鐵站有狗

大家幫手推上去

係沉默巴呀
推呀
元朗牛收工食個飯出嚟喇

無計

推 放工齊過去

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

＿推

pushhhh

push

終於唔使入屯門
尋日行到死死下

推呀

記得幫襯黃店

呢排日日食又新街水門海南雞
佢地會請小朋友食飯仲要好好食

pish

試下個牛肉餐
幾好味又唔肥

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

收到！

黎～！大大力推！

推爆佢！

推咪好囉，你好嗎👋，你好嗎👋，你好嗎👋，你

幫手推

元朗人出黎喇

值得睇下，補充體力

前大學教授：短期運動方向

推

7.21 8.31 10.1

冇藉口唔出

Push

p牌照推

企左係度 有咩做

元朗牛牛到

塞完車，就快到

換件3就轟過黎

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

你地人係邊

無印行前D

唔係現場 爭鮮被狗圍既文宣手足點？

有手足俾狗圍！！！！！！！

邊度呀 走散晒啦

冇人既

全部人返一期中庭啦